郭文貴驚天一爆：德國前副總理 是王岐山妻舅私生子

德國前副總理菲利普（右二）（翻攝至International German School IGS）

中國流亡富商郭文貴今天爆料，德國前副總理、慈航基金主席菲利普（Philipp Rösler），其實中共高官姚依林家族的私生子，並揭露王岐山及海航逐步控制歐洲的內幕，簡直是「中國版的紙牌屋」。（擷取自郭文貴直播）

〔財經頻道／綜合報導〕不滿中國副總理王岐山系統的香港太盟集團，在美國3次控告，中國流亡富商郭文貴槓上王岐山，加碼爆料，德國前副總理菲利普•羅斯勒真實身份，其實是王岐山的岳父、中共高官姚依林兒子姚明偉在越南的私生子。

海航集團共同創辦人王健日前身亡，死後股權全數轉移至美國慈航基金，中國流亡富商郭文貴今天爆料，慈航基金其實是1個私人基金，且該基金主席菲利普（Philipp Rösler），其實是王岐山岳父、姚依林兒子姚明偉在越南的私生子，在王岐山的支持下坐上德國副總理大位，並協助海航拿下德意志銀行股權，進而控制歐洲，郭文貴認為這是名符其實的「中國版的紙牌屋」。

郭文貴8日直播再度針對海航集團爆料，他曾在2017年揭露王岐山私生子貫君等人，持有上兆元海航集團股票，事發後貫君等人將手中持股轉移到了美國慈航基金；而海航集團共同創辦人王健死後，他的手中股票也都轉到慈航基金。

郭文貴表示，「慈航並不慈」，而是1個私人基金，德國前總理梅克爾第2屆內閣成員菲利浦，出任慈航基金主席，而他其實是中共高官姚依林家族在越南的「私生孫」。

菲利普是越南裔德國公民，出生在越南南部朔莊省，因父母在越戰喪生，9個月時就被1對德國夫妻領養。他在從政之前，是1名心臟外科醫生。他在2011年至2013年間，是德國總理梅克爾第2屆內閣，擔任德國副總理、德國經濟與科技部長等職務。

郭文貴表示，王岐山的岳父姚依林，他的兒子姚明偉在越南的私生子就是菲利浦，而姚明偉死後，王岐山便一路栽培菲利普坐上德國副總理大位。郭文貴表示，控制德國就控制了大半歐洲，而海航控制了德意志銀行。

郭文貴也表示，再加上海航集團的投資人香港太盟集團，也在中共的支持下大舉擴張，更在英國擁有上千億規模的上市公司，包含海航集團、太盟、渤海金控都成為王岐山的金融網，「歐洲是誰的歐洲？王岐山的歐洲？」

郭文貴認為，姚依林是中國鎮壓64學運的核心人物，並讓王岐山成為他的女婿，「成為名符其實的中國紙牌屋」，透過在海外1個個的私生子女，幫他們姚家壟斷江山。

On9

郭文貴條弱智9upper咪撚理啦

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

中國版紙牌屋 郭文貴揭海航入主德意志銀行關鍵內幕

越南裔的德國前副總理菲利普•羅斯勒（Philipp Rösler）與香港太盟創辦人Horst Geicke在紅框處，前者據傳是姚依林家族私生子，助海航集團入股德意志銀行。（照片來源/ International German School IGS臉書）
中國政府欲除之而後快，五毛群起攻擊的郭文貴，在台北時間8日凌晨爆料，德國前副總理菲利普•羅斯勒（Philipp Rösler）竟出任美國慈航基金主席，這個基金就是海航集團被郭文貴爆料之後，將王岐山私生子貫君、劉呈杰手上1800億美元資產轉到美國成立的基金會「別被它名字騙了，慈航和慈善事業一點關係都沒有，就是一個純粹私人基金。」

然而最近海航集團的外圍組織，同為王岐山系統的香港太盟集團（太盟投資集團 Pacific Alliance Group , PAG，至少3家子公司在倫敦上市）在美國三次控告郭文貴被法院駁回，惹惱了郭文貴，他在8日爆料，德國前副總理菲利普•羅斯勒是王岐山一手拱上德國政府大位，而且他還是姚依林（王岐山的丈人）兒子姚明偉在越南的私生子！

中共大老姚依林是副總理王岐山的丈人，六四天安門事件震壓行動的核心人物，郭文貴8日爆料指出，其子姚明偉長期居住在越南，「據傳」其私生子就是德國總理梅克爾的好朋友、德國前副總理菲利普・羅斯勒（Philipp Rösler），「這位老兄的DNA要驗一下。」

德國前副總理，郭指是姚依林家族私生子

菲利普・羅斯勒（Philipp Rösler）1973年生，身分上是「越南孤兒」，2009年10月28日起，他是德國總理梅克爾第二屆內閣成員，他深得梅克爾喜愛，擔任德國聯邦衛生部部長。2011年至2013年擔任德國自民黨主席、德國副總理。

中國媒體《新浪網》於2017年12月14日的報導，菲利普・羅斯勒出任美國慈航基金主席，慈航基金角色非常特別，它是一個私人基金，並非慈善基金，2017年郭文貴爆料，年紀不到四十幾歲的王岐山私生子貫君、某位大官的私生子劉呈杰、孫姚三人持有上兆人民幣的海航集團股票，消息出來以後這三個人都把股票轉到了慈航基金。

而且去年7月3日海航前CEO王健不明原因死亡後，其手上海航的股票也轉到慈航基金，全部都掛在菲利普・羅斯勒名下，郭文貴指，王岐山一向讓私生子女掌管資產，而菲利普・羅斯勒就是姚依林的「私生孫」。

中共大老姚依林有一子一女，姚明珊嫁給了王岐山，姚明偉到了越南長住，郭文貴指稱，在越南姚明偉生下私生子菲利普・羅斯勒，姚明偉在2001年過世，王岐山則一路暗中栽培菲利普•羅斯勒，把他拱上了德國副總理的位置。

王岐山若拿下德國，等於拿下半個歐洲

「這是中國版的紙牌屋。」郭文貴補充說「我過去爆料兩年來從未說過這個”傳說中”姚明偉的私生子，他的惟一兒子叫做姚慶，共有五個以上私生子，我先爆出越南這個。」

「王岐山把一個越南的孤兒弄到德國去成為德國副總理，差點控制了德國，控制德國就等於控制半個歐洲四分之一個世界！」郭文貴說，如果真的讓王岐山計畫成功，「歐洲會是誰的歐洲？是王岐山的歐洲！跟你習近平、共產黨屁蛋關係都沒有。」

因此郭文貴說，在菲利普・羅斯勒的幫助下，海航入主了德意志銀行就不意外了，然而事情還沒有結束，菲利普・羅斯勒做為整個海航集團，或說姚依林/王岐山家族金融網的一角，他和另一位海航集團要角，香港太盟集團的創辦人Horst Geicke （佳浩士，在香港因毆妻遭判刑）也非常熟識。

郭文貴出示一張德國在越南的國際學校活動的合影，菲利普・羅斯勒與Horst Geicke的合影，以及Horst Geicke與香港特首林鄭月娥的合影。

起源於中共六四殺手之一的大老姚依林，其女婿王岐山建構的金融網，私生子貫君、劉呈杰、太盟集團及菲利普·羅斯勒都是網中的一員。（照片來源/ 郭文貴直播）

香港太盟集團PAG的核心人物除了創辦人Horst Geicke以外，還有Chris Gradel、國家安全部核心人物鄭奕Ian Cheng，「鄭奕是我哥兒們，是個不錯的人，他也是安全部的人，你在網路上絕對找不到他的照片，但我這邊有很多。」

太盟集團，是海航洗錢網的引擎之一

香港太盟兩宗最大生意之一就是海南島三亞機場開發案，太盟接管地產公司，都是海航的下一手，海航百分之六、七十投資開發項目，都是與美國黑石及香港太盟PAG一起，也和渤海金控往來，太盟也跟海航一樣，資產從0瞬間爆發到千億美元，在英國倫敦股市還有pacific alliance china land、瑞環資本、太盟亞洲機會基金等三家上市公司。

郭文貴說，太盟每筆投資背後沒有共產黨支持是不可能做得到的，香港PAG對面的銀行就是中國銀行、招商銀行，打個電話我要一百億，當天就到，對一般人而言，這有可能嗎？「太盟是香港版的海航，太盟成立就是為了海航王岐山，太盟就是王岐山洗錢的錢莊。」

「為什麼王岐山恨我恨得牙癢癢，要把我全家都滅了，因為我太瞭解他們了。」原來郭文貴不但認識Horst Geicke及他太盟的幾個股東，還向太盟借過1億美元。

「他2006年借給我磐谷收35％利息，他跟中國銀行借錢只要給3.5％。」郭文貴提醒網民，當時中國嚴禁外資公司外匯進來，太盟怎麼把外匯給了郭文貴？盤谷大觀怎麼把錢還給了太盟？為什麼太盟跑到紐約來說郭文貴欠它3千萬美元，但那1億美元貸款它只要3千萬美元不要那7千萬美元？

郭文貴直白的說，海航集團、太盟、渤海金控等王岐山的金融網，控制多家海內外上市公司就是相互假交易，內線交易、財報不實、金融詐欺、洗錢、殺人的一個犯罪集團，王岐山家族或說姚依林家族的習慣就是讓私生子擔任集團核心機構要角。

王岐山家族核心基金會，都由私生子掌控

貫君與劉呈杰或前德國副總理菲利普・羅斯勒分別掌握了海航集團及慈航基金，郭文貴在8日直播順便對貫君喊話，「最近貫君、劉呈杰你們兩人頻頻活動於德國、英國、西班牙，劉呈杰最近身體發胖，脾氣非常爆燥。」

「貫君你沒自由了吧，不管你用什麼假護照都沒用了，你到哪裡都有三個人隨時盯著你，第一個我郭文貴，第二個美利堅合眾國，第三個，你親爹王岐山，他怕你失去控制，到時候你連死的機會都沒有。」

郭文貴爆料說，王岐山的私生子不是一兩個而已，就差點可以在美國、澳洲搞一個精子基地了，「貫君哪天你知道你親爹有幾個貫君你就傻眼了！」至於劉呈杰郭文貴說「你爹是誰你當然知道，當我爆出你爹是誰的那一天，就是共產黨滅亡前夕，你就是個犧牲品、傻叉而已。」

推

過咗數未

8月6日 戒嚴呢??

再吹大d

冰冰A片呢